# Small Test Framework

В этой задаче вам предстоит реализовать простой класс-реестр тестов, в который можно добавлять новые тесты, запускать их и смотреть
добавленные. Подразумевается, что тест --- это класс-наследник класса `AbstractTest` (см. заголовочный файл), смысл методов такой:

* `SetUp` производит инициализацию перед запуском теста. Эта инициализация дополнительная к той, что производится в конструкторе
теста (мы считаем, что у теста есть конструктор по умолчанию).
Таким образом несколько тестов могут иметь общую инициализацию, просто наследуюясь от одного класса.
* `TearDown` выполняет обратные `SetUp` действия по завершению теста.
* `Run` запускает тест.

Необходимо реализовать класс `TestRegistry`, интерфейс которого вам дан. Семантика методов следующая:
* Метод `RegisterTestClass` добавляет тест в реестр с указанным именем, но при этом не создает его (т.е. конструктор не вызывается).
* Метод `CreateTest` создает тест с указанным именем (вызывает конструктор) и возвращает его.
* `RunTest` создает новый тест с указанным именем и запускает его. Запуск описан далее.
* Метод `ShowAllTests` возвращает имена всех зарегистрированных тестов в лексикографическом порядке.
* Метод `ShowTests` принимает предикат и возвращает только те имена, которые ему удовлетворяют.
* `RunTests` вызывает `RunTest` для всех тестов, удовлетворяющих предикату.
* `Clear` очищает реестр.

Запуск теста состоит в вызове `SetUp`, `Run` и `TearDown`. При этом если `Run` выбросил исключение, то `TearDown` все равно должен быть
вызван, а исключение проброшено далее.

`RunTests` вызывает тесты в лексикографическом порядке. В реальном мире, конечно, разумнее делать это в порядке регистрации (или явно
указанном пользователем).

Реализуйте также функторы `FullMatch` и `Substr`, которые можно использовать как предикаты. Первый соответствует полному совпадению
с именем теста, а второй вхождению заданной строки в имя теста.

Ваш `TestRegistry` должен быть _синглтоном_ --- его нельзя создавать извне, перемещать и копировать. Определите статический метод
`Instance`, который возвращает ссылку на объект класса (см. примеры вызова в тестах).

### Примечания
* Для реализации используйте паттерн _Фабрика_.
